{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037557",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "이조삼계탕"
    },
    "text": "このイシモチ焼きは午後11時まで営業しております。 メニューは多様にご用意しております。 牛のともばら肉は20,000ウォンで、チュムルロク(小)は28,000ウォンです。 チュムロクにタコを追加したい場合は、価格は変動します。 牡蠣の蒸し物は45,000ウォンで、たらスープは11,000ウォンです。 カキ焼きは45,000ウォンでご用意しております。 トンテタンは9,000ウォンで、プデチゲは10,000ウォンです。 キムチチゲは9,000ウォンで味わえます。 サムギョプサルとサムゲタンはそれぞれ15,000ウォンです。 営業時間は毎日11時30分から21時30分までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "イシモチ焼きは何時まで営業していますか？",
            "answer": "イシモチ焼きは午後11時まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "イシモチ焼きのメニューはどのくらいありますか？",
            "answer": "メニューは多様にご用意しております。"
        },
        {
            "question": "牛のともばら肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "牛のともばら肉は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チュムルロク(小)の価格はいくらですか？",
            "answer": "チュムルロク(小)は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チュムロクにタコを追加した場合の価格はどうなりますか？",
            "answer": "チュムロクにタコを追加したい場合は、価格は変動します。"
        },
        {
            "question": "牡蠣の蒸し物の価格はいくらですか？",
            "answer": "牡蠣の蒸し物は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "たらスープの価格はいくらですか？",
            "answer": "たらスープは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カキ焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "カキ焼きは45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンテタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "トンテタンは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プデチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "プデチゲは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "キムチチゲは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "サムギョプサルは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムゲタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "サムゲタンは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11時30分から21時30分までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 390
    }
}